@article{botto2015bases,
  title={Bases metodológicas para la planificación espacial de servicios de educación inicial en Uruguay},
  author={Germán {Botto} and Richard {Detomasi}},
  year={2015},
  publisher={Universidad Nacional de Luján},
}

@article{detoetal15,
  title={CAIF: Análisis de demanda},
  author={Richard {Detomasi} and Germán {Botto} and Martín {Hahn}},
  year={2015},
  publisher={DINEM - MIDES},
  url={http://dinem.mides.gub.uy/innovaportal/file/61792/1/caif.-analisis- de-demanda.- 2015.pdf},
}

@article{detobotto15,
  title={ANEP-CAIF/CAIF-ANEP: ¿Los niños de 3 años?},
  author={Richard {Detomasi} and Germán {Botto}},
  year={2015},
  publisher={DINEM - MIDES},
  url = {http://dinem.mides.gub.uy/innovaportal/file/61793/1/anep-caifcaif-anep-los-ninos-de-3-anos.-2015.pdf},
}

@article{detobotto17b,
  title={Evaluación espacial de servicios de educación inicial: La densificación de la oferta para niños de tres años en la administración nacional de educación pública (ANEP)},
  author={Richard {Detomasi} and Germán {Botto}},
  journal={GeoFocus. Revista Internacional de Ciencia y Tecnología de la Información Geográfica},
  number={20},
  pages={49--61},
  doi = {10.21138/GF.508},
  year={2017},
}

@Manual{r15,
  title = {R: A Language and Environment for Statistical Computing},
  author = {{R Core Team}},
  organization = {R Foundation for Statistical Computing},
  address = {Vienna, Austria},
  year = {2015},
  isbn = {3-900051- 07-0},
  url = {https://www.R-project.org/},
}

@Manual{giraud17,
  title = {osrm: Interface Between R and the OpenStreetMap-Based Routing Service
OSRM},
  author = {Timothée Giraud},
  year = {2017},
  note = {R package version 3.0.1},
  url = {https://CRAN.R-project.org/package=osrm},
}

@Manual{detobotto17a,
  title = {EPP: Evaluation of proximity programs},
  author = {Richard {Detomasi} and Germán {Botto}},
  year = {2017},
  url = {https://github.com/RichDeto/EPP},
  doi = {10.5281/zenodo.824283},
  note = {R package version 0.2.0},
}